傾掂數！尼馬解約金係2億歐元

去年夏天以破世界紀錄2.22億歐元由巴塞加盟巴黎聖日耳門嘅巴西王牌尼馬，一直有消息話佢後悔轉會，大家都認為佢喺PSG唔會留好耐，據加泰羅尼亞一間電視台報道，尼馬同PSG已達成離隊協議，解約金係2億歐元。

以呢個解約金嚟計，PSG雖然冇錢賺，但都冇蝕底，因為計番轉頭，該隊只花2200萬歐元就用咗尼馬兩季，而且尼馬自從俄羅斯世界盃被譏為「碌神」後人氣同身價都下跌，趁早將佢出售都好正路

走啦走啦~

買佢返嚟搬磚 起人工島

邊隊會買

係都買包皮啦

唔信會賣 neymar商業價值太高

巴西狗皇

冇人買等free

包皮邊個買得起 一定貴過尼馬

等約滿免簽好過

計錯數啦 唔洗畀周薪?

要包皮好過你媽

4億都唔得啦

「碌神」

兩億同你打包尼馬+華拉堤+包皮

就算肯賣佢又想走, 俾得起又會俾嘅有幾多隊啊

咁賣波衫又點計

邊個會買

到時有石仔彈到佢腳指尾 西環碌到去柴灣

去做演員啦

Come mu la diu

假膠？

曼聯賣C朗D錢都味用哂

只係差左我地曼聯想唔想要

皇馬都係
Welcome尼馬

屁馬有咩商業價值？見到佢個名都柒到無人買

去祖記囉

邊個會接呀傻閪

go RM la diu

尼馬都算折墮得快

垃圾

面數啫，請佢老豆叫雞都1億啦

咪撚翻巴塞阿屌你

番去進修演技

老實講，呢個市道兩億唔算貴

睇下丹比利 盧卡古 莫拉達

仲要計埋市場利益，品牌效應，周邊商品，甚至成個巴西市場

中超

Source?

點睇都係得獌狗先會做水魚

阿狗呢？
補返全能王個位

有2億都買防中中堅先啦on9

去我曼城囉

唔計賣波衫

有禾b夠晒
無傷病禾b>>>>>屁馬

回家做美斯同阿蘇嘅跟班

阿狗有撚兩億咩

皇馬就似啦，佩雷斯比c朗一巴巴摑完肯定趕住重振旗鼓

簽咩約？演員？

藝員

賣返奧燒俾皇馬
買尼馬

go LA la diu

尼馬又可以買隻假錶🤙🏻🤙🏻

傑志宣布簽入尼馬，簽約5年，月薪5萬港幣（利申9up)

咁又點... 2億邊個會買...

支那仲有無錢買？

去踢美職啦 美國人好似好鍾意佢

皇馬最有機啦 呢兩三季冇點買人仲放左牙朗大把錢

獌

買包皮都唔買尼馬啦
巴塞棄將

皇馬不嬲都想要，但係之前唔方便出手
點知依家條友冇晒形象又跌晒watt，睇定d先

Go mu la diu

請問 邊個係包皮？

林海峰

係咪應該林曉峰呀

尼馬回巴了

Mbappe

世界杯人人討論

2億點接得落手

咁廢搵鬼接手咩

點解叫包皮呢？

go to mu la diu

防中有白簡迪啦wor

因為佢包皮過長早排畀人笑

佢個頭成個龜頭咁
啲人笑佢無左塊包皮

皇馬而家都可以話：賣C朗筆錢都未用完

Sick go 一定go LA

美欺肯唔肯減人工先

咁都可以叫折墜

Psg買尼馬邊係2億呀，
巴塞唔肯傾，psg要交多一億稅呀麻

講真，尼馬唔玩野果陣都幾能勁

買尼馬等於摑多自己一巴

尼馬拍住卡雲尼都屌晒鬼 仲要拍皇馬D垃圾

有2億爺爺唔使走啦

2億我買麥巴比唔好，最少跑得撞得

唔明點解咁多人覺得麥巴比勁過尼馬。。其實尼馬做到既野多過麥巴比

講真會買真係獌同蝗但2億銀 獌依幾年都洗好多得d飛機盃 加上全能到仆街 用錢應該睇得緊d
蝗C朗走後 雖然大機 但2億銀買條串友返黎 真係用一年蝕一年, 寧願要包皮好過

睇表現
尼馬一個球員響隊中要也文也武，下下無料扮有料，又要搶風頭，國家隊又唔係話好得過人，做ga唔覺得太突出，咁如果有得揀，要個跑得入到波唔好，淨跑都跑死班後衛先啦下

尼馬都叫無料？

呢個真 喺巴塞嗰陣有兩個大佬睇住都冇咁多on9野

屌閪 尼馬都無料 國家隊又話廢 肯定無睇波又9UP

蝗應該好想要 走左牙朗 冇人頂上廢能到閪咁

佢要返應該想返疤，又有同鄉古天奴，疤買返佢咁又賺返2千萬歐

價錢人氣同實力黎講，真心唔覺佢勁響邊

Dembélé條數點計, Coutinho都洗左億6

係wor,計漏左

尼馬國家隊入多三球就超越大哨嘅國家隊入球數啦，廢你老味咩

月薪5萬港幣 買佢塊腳指甲

點解咁多人覺得佢冇球品就抹殺佢既球技？
成班係咪剩係睇過佢碌地就話佢廢唔值2億？
睇包皮踢個世界杯就吹到佢上天咁？

尼馬係勁係有料嘅 呢個無庸置疑啦
佢係衰貪玩同人品

屌 巴西之前個班都雞蟲黎...